點睇連登仔女呢頭叫人反國安法，果頭又開Post rip護旗手吳孟達？

說好的「抵制奶共偽人」、「最緊要人有事」呢？

連登仔

既然都可以原諒 回歸TVB既歌手
點解唔可以原諒 回歸中國既藝人

永續基本法（重新立憲）連登仔：投共。